肩關節啪啪聲

郁對手轉對手同埋將對手向後拉申既時候肩關節就會啪一聲咁 雖然唔痛 但好怕啪得多咁落去長久會有問題有痛症

可以點解決

推

雖然啪個陣好爽 但又好驚

我都怕， 成日都會啪到

醫生係唔會理架